[做實事] 強烈要求所有民主派議員立即組織大遊行

黃金機會就係呢兩個禮拜
係要388個議席一齊吹大雞
唔好將組織遊行個負擔落係一個政黨身上
大家肯一齊做野就離成功不遠了
呢點要學下藍絲
佢地真係不分不割
齊上齊落

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

1/10